寶馬導航系統

岩岩買左架二手320i, 其實係香港點先可以用到導航？

架車咩年份，可能冇option

2018

換大mon就可以，不過牽涉錢問題

可以係邊搞？

可到我專頁睇睇

四圍都有，唔要carplay同touch screen其實好平

原廠id6我換左 13k大約